今日騰訊收市守得住310蚊，老衲永遠離開連登

講笑

辣殺

O

-

7.7